求解答，"韓狗" 來源及定義

先利益申報

本人為香港出生(曾有BNO現持特區護照，年份保密)既港韓混血。對韓國認知唔會多過大家好多好多。對不同文化持公平及尊重既態度，不足既未必對所有文化有深入認識。

============================================================

小弟至出生就係一個香港人，住過超過廿年。除左知道世界盃韓國黑哨事件之外就無。

希望不論持"韓狗" "崇韓" 還是無特別意見既朋友們可以幫我，解答我題目個問題。

p.s 真心求知識，對各位既意見及解釋持尊重態度

呢位朋友，我想問清楚多少少野。

係Big bang fans既質素就你角度而言係令你反感，
所以Big Bang 係成為韓狗一部分?定還是所有韓國人都係韓狗?

定還是Big bang 既fans 係韓狗?

真係唔好意思，你比得個對象但係無其他詳情，所以要問真D。唔想理解錯。

抄襲
自大
搶節日
作歷史打飛機
玩親運動都出術
輸出以視覺為主導既劣質音樂

全中啊

有BNO唔用走去做中國人

咁你咁講個個地方都有依d人喇 唔同個個地方都係狗？香港人夠抄襲夠自大 唔好咁on9喇

死韓狗

咁樓主識唔識韓文

中國都有好人論

當上述成為一個地方文化時 咪就係狗
支狗 蝻狗 死韓狗

死韓狗 嘔心

其實韓國人係點
你自己最清楚

你對狗都好唔尊重
習慣叫韓畜

自己逼死自己友

韓狗

其實美國人仲差
唔見你班契弟去話美國人係狗？
你地未又係去奶美國鞋底
前排個美國呀嬸錯到離哂大鐠你班撚屌都可以繼續鬧韓國人
而家韓國年輕人做好多野去改變社會 你睇下朴槿惠果陣就知
你班鍵盤戰士比得上人咩？
好啦你講kpop
先留意翻kpop係以舞蹈 舞台設計等視覺元素配合音樂 並唔係視覺為主導
韓國人會down d歌係手機聽架撚樣 人地bts都打左入美國市場拎左獎上左節目啦
喂唔係喎有一堆kpop真係好劣聽都聽唔入耳喎
Kpop撚都認同架 咁未唔聽果啲 揀嘅好嘅黎聽 所以kpop圍內都成日嗌交 就係對質素有要求咋嘛
講真英美時不時都有劣到冇眼睇嘅歌
香港更誇張
有時一種音樂風格唔啱你口味就唔等於係劣嘅

P.s.我都唔想玩人身攻擊 但係你地連死者都唔識尊重先撩者賤

美狗

喂喂喂朋友們，死者已矣。Rest in peace，大家安靜少少，形式上都做番個peace 比死者。

換個時1/10既50年不變都未有，過左去就算。
得本passport 唔會代表到我係英國人既。

自有永有

你地兩個咁都無錯既。(個人不支持少少事就話人on9) 不過除左我知既黑哨事件係真係會影衰韓國之外，其餘既野一係韓國做得都唔錯 or 其他國家都有咁做。

自大-以我認識韓國個邊既家人同附近既朋友，自大我覺得算不上，但我會認為係自豪多D

搶節日-我唔清楚

作歷史打飛機-大家up 得出既國家一定有做過

玩親運動都出術-黑哨??

輸出以視覺為主導既劣質音樂-同有人唔中意metal 既歌咁。無話特唔特別。

其實有人咁樣認為係好，至少我作為半個韓仔，我都想知係部分人眼中既stereotype。

感謝兩位朋友

朋友，比多少少原因支持你個說法呀。

以社會角度講唔算。

但係屋會廣80-90%，韓係餘下%。

phrase 同少量複雜句子會聽得明，講係聽既一半功力。

寫就同0無咩分別，除左屋企人個名之外。

又係臭蟲論
支那係狗泡菜就唔可以係狗?

標準囉，好有民族意識所以睇得出團結。
典型既家庭意識??同上一句差唔多?

其實唔好怪我咁講，中國/ 日本/ 韓國既人民特色都大同少異。
而呢3個國家既人都各有參差。

中國再特別多DD，因為比人遲左發展，所以發生既問題係我地眼中可能有D會覺得落後。(當然主要/ 大 城市發展得好好啦)

唔好意思，可能用畜字都對畜生唔尊重。你可能需要再搵搵第二個字。小弟叫開韓國人，專有又唔會唔尊重其他物種。

除非你話唔尊重個人字啦，不過我又未見到學術報告證明韓國國土入面既生並不歸類做人類。唔好意思，比我用住先囉。

死左就要尊重
自殺者連自己條命都唔尊重啦

無既，純粹想知韓狗既來源同定義姐。
交流交流，如果個幾隻可以逼死人既話，
你未免又好似上面咁講，自大左少少。

唔好意思，我唔應該話你自大既。

呢d 假問題其實都幾無聊
憑咩要花時間去說服你令你覺得應該係點
你話正常討論都算
但而家講左咁耐都係跟據你自己覺唔覺
冇人想知你覺唔覺

岩架，好多時候討論到最尾都會變臭蟲論。因為事實係韓國人係有過/ 冇過，對於韓國人做過既野係岩定唔岩，你唔能夠做井底之蛙，自己覺得係就係。都要拎個客觀準則去比較，in this case 拎其他國家係無辨法避免，臭蟲論係一定會出現。

要對韓狗呢個話要有建設就要唔怕係臭蟲論底下討論，還是針對我帶出既意見追擊，將其中一個可能有建設性既意見打入死胡同?

你連尊重係咩都唔知
抑鬰自殺者對生死嘅思考起碼多過你

師兄呀師兄，我問既問題唔係我覺得點點點，我係問緊你地覺得點點點。
無論任何時候，一公開討論既話，我既感覺永遠都係凌駕你地架啦，相反你地自身既感覺都凌駕其他人包括我。

即係話，因為個個人既想法都未必一樣，所以我地就無交流討論既價值 ? 而唔係因為為左明白及理解自己想法感覺既盲點而討論?? (我咁講係有以偏概全之疑)，我相信大家都明我講咩。

講到底，如果你係覺得無聊點解唔睇完負皮上一頁?? 點解曬時間打段咁既回復?? 係同一個錯既角度話人做錯既野? 你無答到我問既問題喎。

咁事實係點有冇做過你作為半個韓國人咪又係做隻井底之蛙，自大淨係睇自己家人朋友, 搶節日又話唔清楚
點同你有建設性既討論呀 溫下韓國歷史再開post啦

死左咪死左囉
多隻唔多小隻唔小

多得啲無腦fans

始果淨係講優點
中國人都有
缺點呢
自己最清楚

呢d種族性問題
自己人講自己人 就會接受
其他國家既講自己國家既人
就變罵戰
你問返韓仔啦仆街

其他國家都有做，所以你做就無問題 你知唔知你up緊乜
同埋之前有個on9話韓國係世界所有文化嘅發源地真係打飛機打到射出太空
仲有我唔覺得韓國(歷史，文化，科研)有咩價得韓國人自豪，所以係我眼中韓仔係好撚自大

中肯，精簡

樓主你自己睇下你個國家做左啲咩？
明朝變左你地朝鮮對抗日本豐臣秀吉
你國家點作歷史？
仲有喺度妄顧史實 神機箭係韓國發明都講得出口仲要拍套戲黎醜化人地(雖然支那係黑人憎但事實果舊野係古支那人發明)
仲有歷史上同根據美軍証言 韓軍係一聽到砲聲就會走佬
哈哈唔係美國佬保住你地你地神早比北韓統一左啦！但你地對美國佬一啲感恩都冇 仲叫囂唔好輸入美國牛肉

韓狗真係一個cls狂妄自大嘅民族！

韓狗個種無恥係世界級，無恥到咁頻繁同普遍係好撚難得，有證有據

要有幾好勝、幾無恥先可以年年有n單搞比賽、運動出術、黑哨、改規則比人踩爆？

國際場合，明明唔撚關佢事又要投訴台灣唔比人用自己國旗，
自己唔承認人叫中華民國，
但又唔準人叫自己南韓，要人叫自己韓國？

乜鳩端午節、耶穌全撚部都話係韓國既，
去到咁撚跨張都真係韓國先有。

仲想拉香港落水話咩香港都有抄？

有冇抄到韓國咁撚樣既程度先？

講自大又係無人能及，

音樂方面，
韓狗最鍾意拎d乜柒數據黎打飛機，
好賣唔代表高質，
d 歌編曲垃鳩圾係人都知，
拎metal比？
metal就算唔鍾意呢種曲風，都會識欣賞樂器技術，
kpop？
編曲為左配舞步簡化到有時連和聲都冇埋，個drum 可以由頭到尾dance on the foor，4分bass drum踩足成首，
聽歌會聽埋樂器既人會唔覺悶？

唔係話你韓國冇人玩到高質既音樂，
而係你韓國谷埋呢d商業視覺音樂玩撚死好多高質既音樂人。

人地架仔band sound玩得多元又勁，樂器技術同樂理應用都普遍屈機，
連好多pop song既chord progression都用左好多jazz 野既元素，又轉底又借chord又多extension，
你韓狗聽黎聽去都係d diatonic hea寫既公廁progression，仲要聽到津津有味，
走黎同我講人人口味唔同？
口味係可以唔同，但品味有高低，
唔去了解音樂就唔好係度討論音樂審美，你根本冇能力去討論。

之前串柒柒剌草人無lala話我唔專重自殺死者個個韓狗呢？

隻隻韓狗駁唔到 潛哂水？

睇樓主啲reply就睇得出韓畜幾咁低質
講嘢又成隻小學雞咁

一開波就搬bno大我地